一人一隻Kpop神碟

我先
f(x): 4 walls
少女時代：The boys (改版為mr. taxi)
伯賢：Delight

f(x)一定係 pink tape

Delight 又你邊個細ac

姜丹尼爾同扑志效做愛

少時出道碟
+Baby baby
+加願望

2ne1 全部

Bbh兩隻揀點都一定係un village

你白痴

BLACKPINK: THE ALBUM

EXO: XOXO（改版為咆哮）

Brown eyed girls 全部

we've done somthing wonderful

BIGBANG 全部
Apink - Secret Garden

IU - Last Fantasy
Hello Venus - What Are You Doing Today?
EXID - Ah Yeah

MC夢 Miss Me or Diss Me

Super Junior第七張韓語改版專輯《This Is Love》

BTS all

唔係

Wonder Girls - Wonder World

sistar lonely

Winner出道專2014S/S，成隻碟首首都可以做主打

Twilight Zone

JYJ In heaven

bloom*iz

dbsk love in the ice嗰隻